[尋人］琴日搭87D 往紅磡碼頭嘅你

我琴日(7月28號)大概18:00 喺富安上車
上咗巴士上層，當時巴士唔算好多位
咁啱你係坐巴士嘅右邊，你坐窗邊
但我唔係坐你隔離，而係坐咗喺另外一邊一個四眼仔隔離
坐咗落去之後，唔知點解想望你幾眼
我記得你係有個黑色背囊、黑色衫、Nike 拖鞋，嗰陣你好似撳緊手機，聽住歌
嗰陣有啲後悔做咩唔坐你隔離
之後仲有個大嬸坐仲喺你嗰邊
當個大嬸走咗之後，我又望咗你幾眼
唔知係咪你知我望你，你又望住我，四目交投令我好尷尬，我擰走咗個頭
我喺奶路臣街落車，落下層嗰陣好似見到你望咗一望
其實我嗰陣好想識你，但我猶豫太耐，同埋亦都冇咁嘅勇氣，諗返都後悔，所以好想搵返你
我就係同你對望嗰個女仔
希望你睇到呢個post

搵我？

哦 你係咪奶路臣街落車果個女仔

今晚同樣時間 我係巴士站等你 到時我地再交換電話

87D去紅磡碼頭

我上車已經見到你

對唔住，打錯咗，太緊張

你下次直頭行埋去傾吓計吖嘛

我怕已經冇機會

朝朝搭車返工都J 條仔
同一個站落車會跟蹤佢
送到佢返工為止
好想知佢有冇女

聽日再撘87D
機會是自己製造的

我冇呢啲經歷
我覺得呢啲係緣份
再見到就主動同佢打招呼啦

痴女

樓豬係gay佬

鬼知你邊個站上車

但係你樣子如何先

靚仔見到有啲唔算叫做靚嘅女仔埋身

可能會當性騷擾落閘唔so你㗎啵

this is

正正常常咁，冇鬥雞，冇哨牙

我真係想搵返你

pm me

毒撚最忌有自信

笑死

咁又係，有自信就唔會留喺度開post